一句到尾,撐唔撐連仔ban五毛

我屌果班劣等支那畜牲
污染曬成個討論區
佢地咁撚鐘意支那,咪俾佢地嘆下支那國既做法

果班五毛俾人屌就話冇言論自由,屌人果陣就話支那安全高於言論自由

我屌你班仆街五毛支那畜牲,香港民族同你班死仆街住埋一齊根本就係一種褻瀆,洗唔洗去你地老豆墳頭屌你地老母

連仔做得好
連仔太仁慈

Ban 哂呢啲左膠先啦